他的父亲是一位商人兼骑车师，是亨利·福特的朋友，亨利·福特雇他在全国建立福特经销商。 第一辆玻璃纤维沙丘车的创造者布鲁斯·迈耶斯于2021年2月25日去世，享年94岁 
 福特大学经济学教授乔纳森·格鲁伯(Jonathan Gruber)说:“远程医疗肯定是应对大流行的一个重要组成部分，而且非常成功。”格鲁伯是87届的教授，专门研究医疗保健经济学。 医生现在将把你放大，Katie McLean, 2021年2月24日，MIT科技评论 
 他的福特野马将在本周末代托纳举行的奥莱利汽车配件253赛上代表一种不同类型的平衡，他的车队Roush Fenway Racing现在是纳斯卡第一个获得碳中和认证的车队。 随着他的纳斯卡车队进入绿色状态，瑞恩·纽曼的赛车转向了空挡，格林·a·希尔，2021年2月19日，华盛顿邮报 
 福特的新尝试值得称赞，但在实际操作中，这个系统感觉很尴尬。 福特的电动野马Mach-E是迈向未来的重要飞跃丹·卡尼2021年2月12日 
 福特表示，该公司计划到2025年在汽车电气化方面投资220亿美元，这一数字几乎是之前计划的两倍。 福特计划在电动汽车领域投资220亿美元，而通用汽车则押下重金 
 这部电影的主角是格伦·福特，但我几乎没有注意到他。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 自由节的第一天，我在附近闲逛，等着福特进来。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 小哈罗德·福特(Harold Ford Jr.)是田纳西州的前美国众议员。 为什么选民喜欢“共同核心”|小哈罗德·福特| 2014年11月28日|每日野兽 
 福特对从亨利·菲尔丁到乔治·梅雷迪思的英国小说家们怒火中烧。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 我把接下来的六年时间拨出来写一本杰拉尔德·福特的传记。 这位共和党人热爱税收和现代艺术|Scott Porch | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 这一天，他们必须渡过一条河，河太深，无法涉水而过，河上又没有桥。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 沿着河边走了一段路，他发现河岸很高，水很深，除了他渡过的渡口，没有别的渡口了。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 他守着浅滩; 跟随他的人上来，见有十四人被杀，其馀的都撤退了。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 很快，树木繁茂的山丘上点缀着向浅滩移动的小畜群。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普 
 很快，浅滩就被填满了，驯鹿们开始向狭窄的河谷前进。 后来的穴居人|凯瑟琳·伊丽莎白·多普